依期一齊旺，大家唔好jump! [50]

一齊贏多d

大2.5手足可以去馬會收$

cd真係垃圾嚟

正皮贏大錢

有link嗎

根真買左cd輸半當蠃

gel埋大波 大家可以安心熄左佢

cd 準備認真了

如無意外，應該會反cup 2:1

支持

紅牛456佢老母

唔好456得唔得 我買左單，3579啦

上面班傻仔 寢嬴撚硬

上面班傻仔 客嬴撚硬

紅牛開個客其他啦屌

你個名

主隊和到未

主開始上力，一定仲有球

不了 客嬴硬 好彩買左

1:2

紅牛根本 超哂班

追和就夠了

大2.5 jump

垃圾主 仲唔和

和到乜都得

盤巴打嬴 2.5S

1：2射正龍門

有巴打買左500主和客和，開到就

cd反cup

支持開和

屌啦星客盤同大買左大

第我教正你地 呢場紅牛一定豬盤！

見你地唔識野 醒下你地

主嬴波我派錢

請立即比主隊12m射到入為止

追和啊垃圾cd

收到風 客準備紅

收到

Lm

主追和抽一個派100
限頭5

lm

1

sure win！

派我派我

我

lmlm

cd

12M

12m

1-1

和

1:1！

客和巴打！！

繼續上

頂住

屌紅牛

入多粒

1:1夠了

Cup埋佢 集氣

比多球就開大波
無入球都下盤贏半

入多粒派多個

入多粒ok?

開口中 12m

cd cup埋佢

無入球

Ok

不貪心 守和夠剛

頂撚住個客和

客和巴打

求其比多球呀

2:2ok?

我我我我我

cd準備認真了

仲準備

和撚硬 主隊根本唔識攻要靠12碼先入到
客隊又得個控權

反勝

完場先認真

屌 客入啦
邊有得輸

求其一邊入多粒 買左單

真 客高幾班波

G持

客和不了

另一場反cup

頂撚住和

真心覺得和 利申上盤

隔離另一隊美職俾人反cup埋

邊撚邊都好 入多甩啦

唔好

又要行乞啦

都係有12m

黃金十分鐘 cd92分鐘絕殺入球 反cup2:1

紅牛快入

求其一邊比個球12碼

打和super

比多球啦班撚屌

客隊快入多球

紅牛

仲有8分鐘

仆街 今朝明明記得買左下盤 主客 客主
岩岩睇得返下盤張飛
唔知係買唔到定過左鐘
仆街

放心 會開客客
你執到

開客主可唔可以俾返我

力頂！

比多球

和啦 ！

cd請瘋狂碌地扮傷

客和

請和！ 紅牛 你累啦

不如比多球

反cup呀

客和巴打收7千

加3分鐘

準備入了 92min 到了

主和 客和各500

主勝

正，派

完未？

1:1 FT

完
11

完 1:1

屌你老母

收錢

屌 灰撚到 客咁輸

求派 集氣頂佐咁耐

恭喜客和巴打

有錢派

有冇人派？

屌
大波-1
下盤贏半
都係輸少少

GG

上個post有人講 紅牛嬴撚硬 點解買主
而家明未

我我我我我我pls

買左客主5舊呀屌

我岩岩頭5名留名 希望派到我

頂左好耐

正

真我。

我是頭5

中2.5S
唔中客贏

Me too

輸左最後20 2.5大 黎幫大戶力頂

係我

係我

我我我我pls

巴打我方便你list埋頭5名單

操盤手
努力搵錢中
鳩太短
賤熊係我細佬
口德邨村民

賤熊巴打比個投注户口or tg我

輸錢就有我份，派錢就無

今日頭場大家點睇

聽晚我條3x4中左 我派$100比你

撘半前佢唔應再抽

多謝巴打

點解無咗我

我唔是第4咩

仲有得叫

無錢收了

唔緊要 今晚問狗會拎

星期五六都會係大勝日

抵啦乞衣子

佢做乜鳩

Edddggg話派由#49開始計
個頭5位係無你啵..

無錢收鳥

吊。原來我第6個

佢唔應可加我入去抽嗎？

成班乞衣

任sir gel住羊

求派

澳職 上盤 點睇

連燈乞衣仔

大概幾時派彩

不如將最前果七日整理下幾多中幾
而家愈黎愈好長

頭幾日好堅
要跟實了

我都想知

澳假點買好
寧願山雞別要岸久水手？

再抽了

唔breakdown哂出黎 邊夠霸氣

垃圾對垃圾

山雞

澳假

再抽

威到隔離po

琴晚早訓跟左火車同薩爾斯 今朝有2.5s
全中
今晚又要跟實了

派我啦仲諗，派我者得首期

抽我

咁多場澳假都開唔到半大 呢場仲唔係！

會員名竟然係賣點.

似係山雞開到

岩岩場CD幾時會派彩

山雞唔係主場變唔到鳳凰

抽me

你奶咁多都要派

留返比有需要o既人啦

例如我 派我

不如講澳職買咩

有無人一樣紅牛仲未派彩

二隊包尾，半大？

佢消失左 再抽

呢啲閪盃多數隔2-3個鐘先派

我我我我我pls

最後20水手半和

lm ok?

好波！派我幫你叫馬會比首期你！

第六個好似唔係你

既然你能力叫馬會比首期人，點解你仲要乞個一百蚊

Me

原本4個再加後補？

橙

加埋我pls

我就jump

喂 死乞衣

30分前唔應再抽

連抽兩次都無我份

我都未派 頂佢

後補中

jummmmp

要頂30分鐘

推到條友睇唔到

真 一齊推

推堆堆！

推堆堆！

推堆堆！

仲有25分

一齊努力大家!

我想入gp

頂到完場

佢唔係話30分前咩 重有6分鐘

落力過叫波

add我入group俾我學下野啦

加埋我入tg gp得唔得

同求

加我pls

有錢齊齊塭

Lm 待抽

真係和左 開口中

可唔可以加埋我

幾時加

澳職睇你

盤仔頭場點睇

我都想入

留定名先

加我抽pls

卡數好似未知

禾

Me la

抽我呀

重抽 加埋肥野

thx 大哥

希望中

今晚拉科魯尼亞

諗下好啦，我無乜抽獎運

抽me la

重抽左啦

我諗住買愛斯wo

今次應該係到掛

重抽緊啦

唔覺唔覺就50

屌 去左食早餐

推

抽3次都無我份，灰心

40分重抽

jump

快 重抽

派錢都唔見人

抽多次

重抽！

推到佢睇唔到

成班抽唔中係度mon post
你話點能夠唔信命

推啊

100蚊都攪咁耐

等左好耐 10開始睇到50

加左我先

係度呀屌

我feel 到係到，係12m 等緊射罰球

扮住工黎mon po 但抽唔中

針

多謝ggg大大

講起入Gp
我想抽中入group 大於中錢

Tg

抽左25分鐘都無推成2頁 差啲miss 12m

盤巴係咪唔收我入群

轉頭再入200跟盤巴先 唔再亂買

3個諗住點加 抽定點

堅jump

好想入group 自己一個眼光唔夠準

個谷好似有幾個冇講野 or 入黎講左兩句冇講

你夠我慘 抽3次都唔中，平時其他巴打嬴錢都抽唔中我

戶口得$0.1 又復活了

又要抽我了

我有cancer...

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2(四)
拉素 9.5大
維拉利爾[-0.5/-1]
拿玻里[0]
阿特蘭大 9.5大
薩爾斯堡 10.5大
布拉加[0]
瓜蘭尼[0]
奧林［0/+0.5

23/4（五）
沙蘭迪兵工廠［0］

新年講ed

唔好亂買啦，跟盤巴買啦

上水先

依100帶有祝福，會忍手珍惜
Thx bro

我都想唔係

...初期有得醫既

上水 諗左一個鐘都諗唔到食咩好

各位好

半大收$

冇左你唔識賭

一陣兩邊都咁垃圾點買

咁咪好, 可以戒賭

新手報到

推到51 入tg gp

變到

推爆個50

大家一齊入gp
今朝先比盤巴秒撚左個 入大

你地唔好入晒grp之後唔係post嗌波呀

大家加油
Gp 入面好多不蛇
日日正數

賭錢最緊要有正氣

追左好多個post 默默跟盤巴同等入gp機會

留名等入gp

留名等入gp
場場都有跟足

等入group 針左好多場

賭錢講實力
贏錢要有魄力

我開3K計劃谷

賭波post變左入gp post 有咩意思

無3k本

入group

等入group 贏大錢

個個入曬谷 邊個係到屌波

變質post 活躍自然有人揾你架啦
個個都係瘋狂

30得唔得

個post照上 齊叫波
開到101

lm 成班人入完gp 就無人推post

仲有我

有冇call g谷？

點解會變左講入谷

唔講tg喇
1650 係咪上盤大船？

我就想上 但冇人加持
想jump

我陪你游喇
玩300試試運

好地地入咩group

集氣

已買

盤巴出手未？

入哂group lu

2隊都好垃圾

臭閪水手信你最後一次

雖然我都想入gp
但我亦都唔會放棄依度
係呢個post我尋找到賭波嘅樂趣
領悟到賭錢的真諦
獨樂樂不如眾樂樂

我想買山雞

半大

1650求水

中岸好耐冇贏過x(

想要上盤

1650 角大？

未出陣容 唔好急住買啦

日職終於開季了，等賭日職等到頸都長

我都係用紅牛輸剩個半注玩
紅牛禁打都和真心灰

穩陣啲，一粒我都覺有，但兩粒就...

再燈大家

有水未

要諗多陣 無咩頭緒 不過見到聽日開始有番日本波就lamlam脷

買親1/1.5 通常都半0 好唔老禮

唔係呀？

2隊西波可能nba呢

信念！

凡事冇絕對既 買左就嗌到佢有唯止
睇睇下角大都ok

勝利船點睇

同路

日職好睇又好賭 我鯨正氣

半大中派1位大1.5

睇下普度司機有無正選

諗緊+1定0

諗過下
主隊走左主力前鋒
勝利船買多左個新前鋒拍普度斯基

半大好似無咩機，買半主好過

任sir都會派 lk

勝利船+1

第一round都係驚驚地

左右左右左右
諗撚左半個鐘

其實大家入tg group都係想贏錢 咁不如屌左等陣兩場先

agger

支持水手 但未買

lm...琴日尼斯重傷

入group入group 個post廢架喇
變入group post算喇

定啲黎
7點先開波
仲要有直播
一路屌波一路度都仲得

和波super 下盤

你話邊個尼斯重傷? 我淨係知任劍fight巴打琴日輸左1000蚊 好似就係尼斯個場

大家目標一志...都係問馬會拎零用錢

抽到2046

兩隊有LINE-UP未

本身唔知binc 但條友咒鳩人

點都好過你乞衣仔

入親group 最後實變賣料

冇人派我

其實開channel +係post屌波咪仲好 開grp又入唔曬d人

口德邨做乞衣做到成隻狗咁

係邊睇即場？365冇

日職想要半細全細 岩岩開季大家未上力梅下梅下一球起兩球止

又挑釁

如果情況無變入勝利船fg

半場一球係咁多

畸寶app

雷速唔知有無

有冇鳳凰巴打同路

半大算

任劍巴 我同你素未謀面
雖則你 狂妄自大 目中無人
但坐得喺度 大家都係自己人
今日不如同各巴打 一笑泯恩仇
從今以後 波馬齊上
殺個馬會片甲不留

其實係post交流仲好啦

半主主持

同你地對左
睇下邊個好運d

打和啦，Super！

竟然係半細

跟

一定要支持一下盤巴

要巴打派先跟到 btw支持

又輸半咁我寧願你地羊

點解唔買1.5細
1球都可能得返半格
唔通盤巴睇到劇本下半場先有入球

直屌0:0波膽

上下盤 50 50

單雙球 50 50

咁不如屌0:0
3.2倍

諗緊1/1.5定1.5b

半主

Gun

上盤

成個post啲巴打都對晒 好混亂
個人心水上盤半主

鳳凰

下盤

所以決定買角大

山雞變鳳凰

媽 我好亂呀
夠竟買咩好

突破盲腸

我上左船喇 你呢

1:1
2:0
0:2
收貨

半大1.5B

心水
半主 角大

1650點睇 時間兄
同你對既話得避

今場好似有史以嚟最散

同時巴同路 心都定埋

1/1.5b 已屌

中嘅我都派

我我我..lm

留名等派

鳯凰呢場三分黎梗
入季後賽就一定要贏

LM

山雞盤

最慘係山雞把握力十射九唔中
唔估佢幾時黎料，防守又屎
博番水手同上場反擊一下中

lm毛

買左2:0

2.5細 10.5角大

角大有冇同路

佢出咩

呢場真係屎鬥屎 溫住書等

gun 盤巴

山雞盤 半1/1.5細

心想2:2半場

好似山雞

好的

最後買咗啲咁嘅嘢
走地會博下角球大

同左

都係下盤好d

Gun左盤巴半細

下盤+半細

pappy

下盤又大船..

半大屌實

水手盤

到底買乜，我好亂呀

咁既情況，信自己吧啦

山雞變鳳凰靠呢鋪

0:0波膽已買

山雞船咁多人 準備沉

去到呢一刻都想買主
不過咁多人客
gun

咁你等抄車啦

燈sam要山雞

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2(四)
拉素 9.5大
維拉利爾[-0.5/-1]
拿玻里[0]
阿特蘭大 9.5大
薩爾斯堡 10.5大
布拉加[0]
瓜蘭尼[0]
奧林［0/+0.5

23/4（五）
水手盤［0/-0.5］11.5角大
沙蘭迪兵工廠［0］

仆街 伏
boom

乜9都係假只求半大

有冇特別項目精選

肯定水手盤

澳假唔洗理賠率，要開既點都開到

基舒拿首發 入球

15.5 有無巴打敢買

頭十分鐘邊到控球小買果隊fg

咩都有人買 大亂鬥

澳職七國咁亂

巴打月份錯左

半大gogogo

買左水手既巴打行定落馬會都得

排定隊入錢？

識波

笑到仆街
但係聽完我會咁做

入錢同拎錢都可以去馬會wo

重有85分鐘

留名睇山雞變鳳凰

命中率頗高

半大jump

比人屌打實會反cup

聽你指揮

以上理論不適用於老鼠fc

角球

角大已死

而家行緊落去馬會拎錢

半大已死

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2(四)
拉素 9.5大
維拉利爾[-0.5/-1]
拿玻里[0]
阿特蘭大 9.5大
薩爾斯堡 10.5大
布拉加[0]
瓜蘭尼[0]
奧林［0/+0.5

23/2（五）
水手盤［0/-0.5］11.5角大
沙蘭迪兵工廠［0］

改返 thank you

等佢9.5 就買角大

仆街買左12.5大

無咩觀眾

水手fg

加油

山雞比人屌

買左11.5 12.5 15.5 b 半大

似主fg...

買大唔大

做咩咁睇唔開呀巴打

去啊山雞

你係到派 起馬巴打們都會多謝你...你比狗會 狗會會多謝你咩

1C

兩隊半埸都過唔到

主fg已入

幾個月冇玩 試下

有冇平安鐘

2c

2C

-10 C

3C

-9C

3c

手球....

25分前未有球可以jump

連C雅

半大上力阿

買唔入10.5 唔追了

未入9.5b丫

買左客fg 使唔使針

頭先好似開唔到9.5

嘩...開波10mins 3c 咩料

衰貪心想等9.5

水手既兄弟拎錢啦

水手上呀屌

多數刷角多 會含家產

已跟

正確黎講係10mins 0c 12mins 3C

我call左uber去ifc，兜埋你？

水手同我上

我揸車去，兜埋你？

威，車埋，cut單先

順個便得唔得

反cup

有車唔洗去住啦

ifc

羊就kfc 豬就ifc

賣左架車再賭過

兜你可以幫我俾首期？

巴打而家去jump喎...

買左半場波膽 0:0 同埋 第一隊水手入球

等11.5b定10.5b好

求2個12m

9.5

水手服

有
山雞要變火鳳凰

咁好慘

仲可以咩 有排喎

俾埋我先去jump啦

山雞針

比你等到都唔買啦

正解

希望手機響2次訓教

啱啱先放學

正宗海軍對水兵

角阿 我要角阿

角球PLZ

再唔入要報驚了

大家同唔，開到一齊call g 慶祝

鳳凰踢成點

水手屌球先plz

入左11.5b

垃圾又無半大

角球呢....

等多陣有9.5

盤巴穩過泰山
但我無跟

我連有得抽都唔知...

知識點可能同100蚊比呢

下次上堂記得mon post啦

算啦

個個羊錢大把機會

入左$200回歸 盤巴一齊贏

半主都開唔到

咁等陣再買

有時會諗，班球員等緊場外指示，等水位靚入貨之後先開始刷角

1粒都唔想要

呢句啱聽 最緊要大家羊

wt...講d野“隊”自己條飛

以後唔撚賭

半大2m

2m?!

就等到

手慢 腳慢？

比人免費租樓1個月純賺5k

捱多10分鐘啦，都打咗咁耐啦，信念唔多夠喎你盤巴

水手踢成點
想買下一隊入球

買左客fg

我唔係買半大
我轟哂落主

兩隊係到9踢

3C之後係咪就完左....

澳職不宜大注

角球呢？

或者咁諗，1粒都羊半
利申同船

4

4C

半3全...

5C

4c 屌佢

仲未等到呀9.5

原來刷角真係兩三分鐘o既事

我寧願早d 開多幾個好過一陣等到9.5 先叫

屌 10.5大角買唔切

我都係

-7c

2隊咁西，角球好難估

01

唔通又 0:0？

1:9 goal🤘🏻

半和

屌你呀...係到亂叫

利申買o左細波波

1:0

買左50蚊fg山雞
見佢地踢到雜耍咁預左針得

1.5大入唔入一注好

仲有幾耐？

報夠假分未阿屌你老母

雞翼巴共存亡

等我仲開心左一下

最後5分鐘 連唔知幾多o既補時

0:0

宜家興報假分？

仲未開波？

咪撚報假分啦 好撚好玩？
大家自己人 唔好玩大家

刷c

半細頂撚實

Gogogo

好簡單嫁咋，禁兩個制咪見唔到啲人

事實係你自己又中咗但信念唔夠強

連登開始大陸化 報假數

blacklist 哂d 報假分狗先

好堅

派

水手捨得入未

入未呀水手

事實係盤手知道哂劇本 但盤巴為唔想咁多個巴打未完場就死老豆咁款...所以講安慰說話

又多個大蛇

中左就食雞
不過俾我中埋半細先

山雞廢到咁？

山雞上啊！！！！

多謝定操巴
過埋今晚應該可以抄你地牌

盤巴成功雙贏策略

山 gel 守完場

7射4中一粒都無

記得上2個post有巴打講完呢句
即刻入波

6c

6C

山雞要變鳳凰了

刷角有回報架 繼續刷喇

咁唔怕講多幾句...係下半場時

我重要全格半細波波

刷佢老母

半細收錢 多謝盤巴

10

巴打勁

收蚊

依家先入

1-0

屌我個00

fg

中 lm

開得車，行得

我記得有位巴打買左500 半1:0 恭喜恭喜

我屌，買半客就整個半主

半細食糊 主-和叫糊

半膽1:0果位巴打

講完有回報即入比我睇 好叻仔

等派

水手

攪掂

屌 半和

易到

山雞好撚垃圾 當跌左

講左買水手就上樓

45:40入波

下半場會有十二碼比山雞，最後1:1

水手好波

最後20半和都豬埋

半細都頂唔到屌

有位半膽1:0巴打賺1500$

Let go

嚇到我屎都出哂黎

有半格

Fatfatla

盤巴成真了

咁都開到半主 陣間食m記加大了

提提上盤巴打記得補和補平安

刷角呀屌你老母

事後飛唔派貼黎做咩

早知留返200今既打牌好過

終於破燈！

祝跟操巴半細巴打一齊收蚊

細佬都係盤巴忠實fans
平時偷睇你地講野
今次第一次加入 多多指教

買左半大1/1.5 仲有彈藥追

跟左半膽1:0個位巴打

好彩水手生性

角大巴打們 齊上
補埋11.5 大
做佢老母馬會

唔係出 1/1.5 s?

慘喇 一定開大

咪有半格錢收

都收半格

蘇巴

山雞盤要jump了

推佢老母
二次失戀好撚痛

會cup

水手頂實

10蚊收13.75 都有30%回報

多謝盤巴 不斷咁樣冇半格真係幾唔抵

水手追唔追ng好

戒賭

有冇巴打一齊叫！

汁番黎既，
Lm派番3個100幫助起機

下一隊入波追水手好唔好

盤巴繼續冷靜推上去

lm..

你真係黎搶派

我我我

突然好多cd rom浦哂頭

LM未試過被巴打抽中過

你咪比人抽過囉

一話抽即刻勁多人上水

下半係咪僧會刷角 ?

幾時

好多都未見過

想追角大

一時無MON PO又比其他人搶飯碗
利申:職乞

錢真係見盡人性

派得多，贏得多，個post愈黎愈多人

各位手足請注意
燈王現身
現已連豬七獲2k up
岩岩澳假半和 最後一分鐘水手都可以goal
同埋垃圾柏雷廿幾射最後一分鐘都可以和
好累
如果下一場買就係勝利船
另外求乞重新起機

想入多注角大添

12.5 b

Sorry

即場買乜好

自己識買對家

巴打好波 lm

睇死你兩隊賤種一開波又秒入殺半大啦

一時無mon po 抽中都無錢收

準備好反cup未

我幾日前專登開ac加入依個post

放低心水 鳳凰第二球

留埋tg咁搶口

追角～

入番粒啦山雞

求你一定要中

攻廢對守廢
應該打和渦

don巴 邊個唔識你呀

I am ready

職乞真係唔洗成本
唔洗落注，就有錢派真係爽

支持追和

追多注

1:0完場點睇

自己入100賭好過啦

追和ok?

1001